我有個朋友上一樓一禁到個肥+老妓女門鐘

個妓女淨係開個門罅唔露面, 我朋友on99行左入去
入到去望到想轉身走先見到個牌寫住「入左房唔幫襯畀六舊」(本身收費四舊), 佢身上又唔夠六舊, 驚畀黑社會打, 最後硬食+畀左四舊
而家佢返到屋企之後好唔開心, 覺得自己好污糟
可以點安慰佢?

下次幫襯奇蟹刀騷啦，舊半水唔扑野可以學英文，不過唔知佢退咗休未？

link?

下次問收唔收信用卡

你朋友食左盧覓雪？

開地址 避下伏都好

我都試過鬼迷心竅入過十幾次肥婆房
屌就唔想屌架啦 叫佢含都OK

樓主 你的朋友就是。。。

聽朋友講仲老過盧覓雪少少

十幾次清直頭本身鐘意啦下話

D燈光暗暗地, 大波加上嗲聲嗲氣, 真係唔好意思拒絕

家燕媽媽

咁即係肥妹姐
我朋友個個仲要一把年紀

Sex is hazardous to health

佢一定係seulgi

how about exams

你朋友...

我果D都係肥中女 反而未試過肥妹

yeri個衰妹好睇好多

清每個月買美極洗費幾多?

yeri呢啲死o靚妹二百過夜都不屌啦